[十週年]跑跑卡丁車跑跑卡丁車跑跑卡丁車

跑跑卡丁車已經十週年喇!
唔知連登仲有冇人玩呢?
又有冇人有睇十週年比賽?

登入唔到beanfun

垃圾beanfun

用台灣BEANFUN!啦方便好多

近排玩番，好多車送

玩咗十年

玩咗三年

十年飄移，因為有你
利申 07年開始玩，岀z7之前停，近排玩番，好多圖要練

有睇佢而家個比賽

你地拖飄會唔會禁反胎？姐係個彎向右，㩒完⬆️+➡️+shift之後會唔會㩒⬅️反胎調番啱角度同胎痕闊度先狂㩒➡️黎拖飄？

我睇爆哥小草個啲一開始順勢最佳化個角度已經完美
我如果學佢地咁就成日飄得太細力，一定斷胎，唯有飄大力少少再反胎較角度，提速好慢

由PRO玩到S6停左
想問Z7之後仲出左d咩？

玩極都唔識連噴

唔好咁心急，反胎反到斷左胎先㩒➡️+shift，呢下唔好太大力，當係小飄咁，之後⬆️+⬅️噴第一下，之後loop

喺城鎮公路回旋處玩一排就練到，加油

不過宜家仲邊洗用連噴

SR

支持甜心修
享受挑戰真係好勁
不過最大機會都係NO.1嫩咖

SR個陣最好玩
跟住hea玩到9代車
上年唔記得咗bf password就無玩

死仔你都有玩

開返ac玩啦

07年就開始玩

都喺學唔識連噴
前排有玩翻好多車送

我都係初中開始玩

上兩個月鳩痕down翻日日玩

連噴實戰成日出唔到

晨推

推啊

因為舊橙ac 無升級bean fun 無左個ac
當年小學上電腦堂玩

Beanfun真係好on9

中二三開始玩，個陣得韓版，而家都做左幾年野

前一兩年想玩翻，點知搞黎搞去都舞唔掂個beanfun，無晒癮

sna個多多龍好似係香港人

成日覺得整呢隻game岀黎個班人好勁
一隻望落咁on9嘅game原來技術要求咁高，遠古時代個時有雙噴連噴，都唔知宜家嘅拖飄係咪個時已經plan好埋
玩過咁多game，講易學難精呢隻game真係係我心目中第一位

agger

畫面黎講真係低能到唔敢同人講自己有玩隻game

但要玩得好真係要日練夜練，所以先會有咁多職業賽，而家仲有無呢啲比賽？

Win8 唔識整beanfun

我諗下場sna都凶多吉少
之前場場硬仗贏埋moon己經好勁

開tw beanfun Ac
唔使dl beanfun舊野
最多係係browser 裝少少附加野就得

經典

呢排台服有十週年賽
但冇晒職業賽

好似係得返國 韓服仲有職業

細個好鐘意玩
但係個垃圾beanfun搞到我唔想玩

一樣登入唔到beanfun

淨係識玩道具賽

【十週年車隊賽】3/10 準決賽完整版

【十週年車隊賽】3/10 準決 A：甜心修一起飄 vs. SNA

【十週年車隊賽】3/10 準決 B：NO1☆嫩咖 vs. PTT☆Speed

一直都有玩

【十週年車隊賽】冠軍賽：甜心修一起飄 vs. NO1☆嫩咖

無知一問，尾流其實係咩

仲玩唔玩到

「尾流系統」：接近其他車手後方一段距離時自動蓄力，蓄力達一定時間啟動爆發性瞬間加速。

遊俠9 再全部+30
一定贏晒

可惜沒錢

邊有一定贏晒
技術>>>>>>>>>>車

小學開始玩
玩到大學

有興趣一齊玩可以留下telegram
之前同幾位巴打開左個grp
得閒可以約下戰

有冇ching玩道具賽

難啲有

競速比人屠完咪玩下道具

最近有玩返 有冇巴打一齊玩

有啊 一齊玩
利申勁廢

嘟∼∼嘟嘟∼嘟嘟嘟嘟嘟嘟∼嘟嘟嘟∼嘟嘟嘟嘟嘟

想一齊玩就留低tg啦
有我呢啲拖飄都唔識嘅，亦有打等級賽打到4000分嘅高手
實有巴打陪到你玩

之前同巴打開既group
想玩既巴打可以入group 一齊玩

有冇ching揸遊俠

玩左幾年都係玩道具 唔識甩
自從轉左BEANFUN入唔番就棄左 好似課黎買過炫光

我都係

道具賽成日屌打台仔

我屌。。。
貪得意喺連登search「跑跑」2字
竟然第1個post就真係 真·跑跑卡丁車
唔敢同人講自己有玩開呢隻game
實比人笑低b兼on9
事實係好考技術 想當年s1牌照
15年臨聖誕前重玩
其實再對上果次玩已經12年4 5月
都係因為19 bf搞唔掂先放棄
後尾15年呢次手痕心癮大想玩返又得番
仲要係用得返唯一ac
不過玩到上年6月覺得冇咩挑戰就再見了
一生0課金 遊9犽霸9黃金騎士9有齊
唯欠黑騎9屌你啊台橙
劇場同挑戰者模式任務爆晒就好易失去動力
成就任務就恕我冇心解爆佢 太無謂
好似解咗4成左右
cp賽最盡好似迫近3000分
一直以為自12年開始香港得返自己一個玩跑跑
講咁多都係一時感慨 各位加油
練好拖飄得天下

btw宜家先醒起樓主都係波台馬圈友

G3 R4
之前同之後係咩？？唔記得咗

c1 e2 g3 r4 pro sr
利申 元老級 玩到sr時代就冇玩

C1 E2 G3 R4 PRO SR Z7 HT 9
仲有啲零碎過渡階段 6.5 Z7+ HT+
大致上應該係咁上下 16年下半年至今就唔清楚了

我遲你少少
我玩到有得加速變型就冇玩喇

不過z7都好似六七年前嘅事？
會變型嗰隻係SR定Z7

我當年用隻豬玩
次次俾人一撞就出事
之後買部合金唔駛點數嗰部
但係慢過隻龜

當年mini cooper已經係神車

我好想要呢部
不過呢隻game勁車都係要點數買
之後有排玩返我都係用game錢買返E2玩

巴打仲有冇玩 而加活動成日有送車 d車唔洗買都有一埋

唉，道具撚連拖飄都唔知乜柒
平時除左u型彎幾乎唔會飄移咁滯

冇玩好耐了

以前由台服e2 玩起
之後想玩sr仲玩埋韓服
不過d ac 唔記得哂好耐
韓服玩搶旗好正
唔知點解台服冇出過

who are you

唔記得acc呀
有個黑手套acc

道具都可以好專業
玩道具應該俾巴打屌打

small potato不值一提

得罪講句
如果要挑我道具賽（無限加速模式）機
我真係屌打到台狗一棟都冇
練cp賽練手感狂食B加速器
勝率可以好高 呢方面有啲心得

巴打係玩道具 定係無限加速

基本上係all mode
但最原始需要刷加速噴管嘅競速少好多
慣咗無限加速 亦因此掌握刷加速方面弱咗
其實我仲係唔識拖飄
硬係幻想唔到點樣同步啲教學嘅按鍵
亦有可能我根本學識咗但拖得幅度細實用性低
不過普通咁玩拍得住熟練拖飄嘅人就無所謂了
我退咗跑跑一後時間啦

樓主有冇開Gp?想搵人一齊玩

bf真係好垃圾
之前想話開下楓谷個舊ac
game都唔比我入

垃圾game狗也不屌

過多排dl番黎玩先 但我玩極都咁廢 學極都唔識拖飄

hk beanfun 真係好垃圾 又麻煩要用ie開
tw beanfun 就好好多

可以用舊版firefox

當年買完"經典勞力"(好似係咁叫)
玩咗排 冇玩啦

仲有冇人記得呢架車

經典勞迪

當年買左部唔知咩鳥龜車e2永久 好懷念

YAMAHA R4

熊貓G3

情人限定歐兜賣

當年就係買左部mini cooper
不過唔知個ac俾佢刪左未

D畫質好差 玩慣高清玩唔返低清

Tg nevergiveup17

ID係我個名 間唔中會玩下, 用緊黑騎士同雷庭9

同巴打開既group
想玩既巴打可以入group 一齊玩

沙漠金字塔9連噴

競速賽變身加速器加速度+30

舊ac當年好似冇搞beanfun
仲有冇可能拎得番

跟住做升級做beanfun 睇下得唔得

唔記得左身份證 定唔知注冊果陣唔洗打
個AC成十年前申請

咁應該 就開唔返了

好想玩

同其他巴打一齊開既group
想玩既巴打可以入group 一齊玩

岩岩睇到post仲要執9埋
即係唔洗搞
我架mini呀

唔係剩係客服執乍咩？隻game無事喎

客服執左姐 應該唔關事

見外面都好似有唔少巴打想重玩跑跑
只因on9 Beanfun問題所以先。。。
但帳號冇撚咗都唔撚駛驚
最多咪重新開過個全新台灣Beanfun AC囉
唔似得香港嗰個只限19 IE㗎
今時今日嘅台跑好有佛心
輕易解任就拎到具一定競爭力嘅最新一代車款
完全唔駛花費一分一毫落隻game身上
講咁多都係想多啲巴打一齊玩咋

用舊版firefox都玩到

跑跑有技術舒適都跑贏遊俠啦

想要遊俠9呀

我都想要

成隻game變晒碰碰卡他車
為卡人而卡人 唔撚洗跑

除左以前城填手指好興係間屋仔撞到飛上天，而家中草胡同，係最後尾果條橋都有得撞飛人地，爽

睇完即刻想DL黎玩下...
初中果陣係網吧玩... 俾個肥佬走黎挑機, 挑城鎮手指圖. 仲記得佢果陣用架勁車電單車R4, 我唔知渣架咩垃圾,, 不過照贏佢

以前香港個1代理垃圾到
一開始返鄉下係大陸玩幾好玩woo，諗住返香港遲幾個月係咪爛橙唔記得都出

點知屌你老母，少左好多野，連大陸都好佢好多

隻GAME真係好玩 好技術型
仲記得城鎮好HIT果個地圖 (唔記得咩名, 城鎮高速好似?)
自己上網睇人教點跑,, 再單機跑,, 但始終跑唔到果個時間出黎

仲有勁多技巧, 連噴. 斷位飄移, 最佳化飄移, 好多唔記得了

屌，強帖留名

頭搖又尾擺

一齊玩

做乜勁晨早流流多咁多回覆
以為要留意呢個post嘅都現晒身
咁你地仲唔爽手啲入group交流下

beanfun執柒左，咁以後係咪可以直接入game㗎

諗起都正 撞到人地仆街

童年回憶
以前我仲開埋車隊做隊長

beanfun 冇執到 只係執左客服

其實當初搞個垃圾beanfun真係趕客

最鐘意頂住人

咁之後要點登入

照係用beanfun 開game

屌

仲諗住down翻

巴打想玩 可以用台灣beanfun 好用好多 係個瀏覽器 裝個beanfun插件就ok
係香港beanfun先煩咁多 又要用ie 搞咁多野

SR車先係最正
車靚得黎又好考技術

尖峰SR
棉花糖/舒適SR 心形噴火N2O

以前考牌啲關先正
以前啲跑跑卡丁車網上啲片啲選歌好高質

國服用棉花糖呢個名真係幾正

板車
普通車
Pro 垃圾
SR
z7 垃垃垃圾
HT
9車

國服分區
玩開二區
一區都有玩少少

結果宜家冇人玩 要兩區合併
但就default左以一區嘅資料為準
除非你本身剩係玩二區
先會將二區資料為準

向官方提出意見嘅話
要你身份證 係人都知當年亂填

屌佢老母 十年心血冇晒

我都有玩國服
以前玩搶旗同考牌真係好撚刺激

幾經辛苦先搞掂個便糞
點知唔記得咗個pw

台版出左搶旗mode未?
舊時玩唔明點解唔出

到而加都冇出過

幾時肯開放LUCCI兌換KOIN呀
冇本錢升車改車

升到黃星開始送koin架喇

應該唔會有得用LUCCI換KOIN

koin有撚用咩

lucci想買番當年神車
PXT pro 好大噴咀 好長N2O但好難儲氣個架
尖峰/棉花糖 SR
但都變晒抽車 仲要冇得你抽呢啲車

all齒輪有得抽啊巴打

但都剩係抽到啲垃圾車

以前明碼實價 買邊架就邊架不知幾好

冇KOIN加持撚有得改部車+5咩

yes，我合曬50幾架9車都淨係去到+4

Agger
依家又冇車款睇

宜家唔駛課金都有永久嘅最新一代車 已經好好啦
之前唔課金要狂玩先夠lucci買馬拉松

係呀 儲lucci馬拉松 好懷念

有冇人識得玩平穿
架車45度角倒後撞牆 試n下就可能成功
然後穿牆

我試過開頭考新手牌(前後左右制)個關玩過
行出左場外

想當年幾鍾意睇台灣密道片教學

冇玩密道 只識過終點後平穿出去

就好似呢段片 不過我試左好耐好耐先做到一次穿到最外層
反而未識終點平穿

前幾個月玩翻甩尾賽

用之前玩法玩極都完成唔到比賽(人地已經到晒，其實咩事幾5,6年前原裝車我既技術都夠拎第一)

道具賽又冇人玩

大陸版搶旗最鐘意玩森林圖

宜家已經好少用連噴同小飄+大飄急抽
拖飄時代

點控
淨係識舊飄法

早兩日down返落黎
原來我個AC有部永遠既mini
但屌你依家果部競速板車都已經快過部mini多多聲
又識自動蓄氣，啲性能又好

SR年代太正
個時成日 YouTube煲片

之前第4代車已經好勁

依家玩拖漂加吸尾流，同埋冇靚車都好難追

點樣拖
化石級老玩家唔識新野

其實我都唔識，淨係識玩道具賽

最記得好多好多年前一次嘅道具賽
冰水晶洞穴 團體組隊 4 vs 4
當時三個隊友都落後好多好多 (6,7,8名)
係冇可能衝線個隻
得我夾喺敵方中間排第三 (1,2,我,4,5)
我係板車而其他都唔係板車
最後落斜用磁石磁住第一名
結果飛前左佢少少之下衝線
奇蹟地第一左

雙磁石

呢個就係道具賽刺激嘅地方

大範圍ufo害埋人地

宜家好似冇咗好多款道具咁
係我玩少咗道具賽定真係原廠刪走咗部分

應該唔會掛…

有次拎住兩個計時水炸彈

一次過用晒兩個連炸兩次害死好多前列位置既人(我用個陣排緊第一)

仲未摺架咩

未

計時炸彈真係好正

另外試過一場 1 vs 1
沙漠金字塔 最後一圈
我下面行
佢上面截徑行 落到去差少少衝線個刻
我離遠一個水彈掟中佢 之後再加多隻水蚊
反勝左 之後比佢粗口鬧

玩開韓版, 有2002年個章

韓服好似04年先有喎

尖峰pro-g出嗰陣開始玩
好記得以前有部等離子pxt
蓄勁耐氣先有加速
但係有藍色加速嘅話
個加速時間耐到
sr時代真係勁好玩
n年前台灣對韓國比賽
youtube睇完一次又一次
姜進雨技術屈到
後尾玩到改車系統出咗冇耐就冇玩了
以前考到L1執照開心到
考成幾百次先考到
幾個月前down番落嚟玩
搵唔番細個玩嗰種感覺了
好想成個遊戲停番喺sr時代
冇改車 個個揸舒適sr純粹講技術

我次次玩道具賽一開波都唔會做第一住，最鍾意keep住第二，然後留住一個磁石，一個加速，等第一果個自high成場之後，臨衝線一個磁石吸鳩佢再加個靚速。

我最近玩番
玩城高果d用舒適9對住d有番咁上下既
後追點追都追唔到 個gap永遠一樣
因為唔識拖飄，車又冇改
對住d拖飄勁既真係唔洗玩

好似可以上到300幾

化石級玩家又脫節左幾年既真係收得工

其實以前玩連噴同依家玩拖飄邊樣難玩d。

應該拖飄易學d 但難既係點先拖得快

話說午夜嗰陣玩玩下道具賽斷線
(待機室等室長開始嘅狀態下發生)

之後如常重on
一登入。。。
個角色畫面唔同晒

斷線前＞重on後：
遊9＞唔知乜道具車HT/SR
冇裝氣球＞有裝氣球
(寵物)淺藍色嗰隻小飛馬＞總之另一隻寵
有裝飛寵＞冇裝飛寵

我第一時間梗係以為8年AC終遇爆帳黨
check番其餘所有items同settings又冇唔見或變動
雖然係冇事 但係我都想知究竟出咗咩問題?
純粹Bug定其他原因? 開帳至今首次發生
有冇其他巴打遇過可以解答下?

去beanfun 會員中心可以睇下登入記錄 既時間
可能係比人爆ac 最好改密碼

我之後有一個ac 都比人爆左去玩 楓之谷拎黎用外掛
之後橘子send 信黎話封左我楓之谷帳號先知

記得n年前 YouTube睇片
有一個玩家考韓國L3 L2 L1執照
二段片選歌超高質

包括 savage genius 的forever......
younha 高潤荷的houki boshi 彗星
T.M. Revolution的Invoke

當時網上亦有唔少人求其他片選曲
識左好多歌
頭文字D的 burning up for you
speedy speed boy
heartbeat
save me

Rhapsody的 Emerald sword
Bond的explosive (小提琴音樂)

個陣啲人選曲真係好融入到跑跑卡丁車畫面
宜家冇呢個feel
好似純粹搵首歌掉埋段片就upload
首歌唔夾畫面

Bond小提琴作品有另一首出名嘅係victory
李克勤個首

巴打請受我一拜
細個都成日Loop片黎睇同聽歌
成日想搵番黎聽 但係好多都唔知叫咩名
岩岩一search首savage 段考L1嘅片嘅畫面出左黎

我細個最鐘意韓服冰山滑雪場 板車 2:44 (boa - moon and sunrise)
同陸服沙漠金字塔 馬拉松R4 1:43/雷霆R4 1:42 (Darin Zanyar - Be what you wanna be)
最初的感動啊

B you wanna be以前好多片都用呢首

我當年都搵左呢首好耐好耐
漏左一首 MELL 的砂漠之雪
超好聽
younha的houki boshi我都搵左八至九年前年先搵番係動畫bleach嘅片尾曲

其他片有一首remix
Shiho 的 purple stone (quad remix)
仲有Raphael 的 秋風の狂詩曲
都幾正

以前嘅跑跑生涯幾咁美好

以前睇跑跑Youtube片成日聽到一首BGM
估計係比人tune快咗幾倍速嘅日文歌/韓文歌
日文歌機會較大 似動漫/卡通歌嘅電音feel
台服/國服計時賽record常見
chorus大致係咁：
(依啊依啊 喔 _ _)
跟住落去已經唔識表達
但整個chorus總數3?4?行都同樣各7個音
當然每行嘅音會有分別
我都明白咁講極之抽象
但真係好難形容
畢竟記憶有限
最衰細個冇search嚟認識下
小弟只求回味往事
如有大神告知 感激萬分

太難搵

唱黎聽下

鳩估下

喺個tg group度唱幾句黎聽下可能會有巴打知係咩歌

屋企有人 唔方便唱
總之關鍵元素係
#日文歌#電音#調快幾倍速#類似卡通女聲
#2010年前一定已面世#較大機會城高/城鎮公路出現#
#國服常用BGM#

有個好環境先考慮哼下啲音
我不嬲冇聽開日語歌
所以憑童年認知直覺係卡通動漫嗰啲音樂類型

最多剩係識多一首 meg rock的 clover

睇怕我懸紅50萬lucci都搵唔到
我有上Youtube特登搵相關元素嘅片
但都係失望而回
以前真係好常聽見

anyway辛苦晒咁多位巴幫手 盡力便可

係咪類似nightcore個種?

或者咁 副歌第一句嗰七個音
基於我唔識日語同記憶有限
詳細歌詞讀音恕我冇法提供
但個音調可以準確讀出嚟
就咁讀呢七隻字應該啱音調
我指個高低起伏

衣丫衣丫 痾借借

丫讀音: 丫鬟個丫 (啊/呀 唔啱音sorry)
留意衣丫衣丫呢四個音
同Justin Bieber食大麻首歌唔同音
嗰首係 衣丫(二)(啊/呀)喔

盡地一博了

似啦似啦x2 x3倍速就啱㗎啦

好想聽巴打唱一次"衣丫衣丫痾借借

諗左好耐
我估呢段

呢首係 あんなに一緒だったのに
但網上搜尋係完全冇呢個版本
唔知邊個唱
原版係see-saw唱 高達啲歌

仲唔係呢段

呢首好似叫 toxic
唔太記得

上面2首都唔係
直程係比Prankster巴嗰首再快多1倍首
再加上有電音效果 可能係因為較快咗關係
我唔係百份百肯定得呢2張圖先有
基本上呢2張圖 5years ago對上嗰啲舊片都聽晒撞唔中
真係懸紅50lucci lucci送到就ok

屌你唱出黎啦
衣丫衣丫 痾借借

唯有聽朝起身獻醜

就依家唱兩嘴啦

個POST 變左估歌仔

有絲打反應就即刻咁踴躍

唔係巴打黎架咩

u are sis, right?

非也 紅巴

大約呢type歌
希望我搶先一步搵到啦

你開定聲準備聽朝唱啦

冇人推po

痴撚線

有冇人有睇小草同爆哥

火暴可可
小草成日燥底屌觀眾

少力斤斤貝是啥
藍藍is back

論實力 最勁係爆哥 但個樣太串
我最鍾意 村村 劉村村
好隨和 冇架子

冇外面製作團隊

即係特登係減速頂住條友
頂得好可以一下炒曬成隊
之後逆轉

參考影片

ok thx
呢5隻字係台語嚟？
主要唔明點解=劣質
一直9估以為叫人卡都卡得唔好咁大力

yes，爆哥玩劣質真係好撚勁
同埋youtube睇到佢哋依家玩國服組車隊，比3s果組屌打

兩隻字拆開咪係
少力=劣 斤斤貝=質

想太多了

爆哥生得黑姐 一啲都唔串

成日特登用單手玩贏人

呢個泡仔串得黎又玩得幾勁 久唔久會睇下

我發覺Youtube有好大量2012年前upload而超過10萬views嘅計時賽片消失咗
用Youtube Filter揀sort by view count
好多都係ht時代打後嘅片
明明好肯定好肯定以前pro sr時代有大把過10萬views
所以要搵得番首歌真係好難好難

你有無印象係咩車/咩地圖
不過有好多細個成日睇嘅都搵唔番

城鎮公路/城高 前者機會較大
但好多城公片冇咗
仲要search城鎮公路4字都彈大量城高片出嚟
基本上都一眼睇晒
我做好心理準備㗎啦

LT疑似比賽用無縫

相由心生矣

成堆圖我都未識玩佢又出新圖

lm

最正就係從來冇買過任何點數
相較之下
大陸版送車出手闊佬過黑橘好多

冇玩幾年岩岩登入番,

得Z7? 點先有D有競爭力既車? 咩咩9

有技術的話 唔低過HT/HT+時代都夠跑
前提係真係好有技術
如果坦白講 以你咁耐冇玩兼停留咗喺Z7年代
今時今日你冇9代車都好難適應
至於有冇競爭力
基本上係競速類9代車都冇問題
畢竟技術搭夠先最重要
解下任 抽下啲TOP齒輪博靚車 練番技術
好快就玩番順手
btw用得番舊AC咁好?

依家九代車好撚易抽，我轉幾次蛋就中左一部，係遊俠同黑騎士果d難小小。

一直唔識漂移
好灰

你指拖飄？
唔係講緊甩尾掛？

拖飄係好難控制
因為係好細微既動作 同埋你要知呢一刻你要點禁

係, 以前玩過幾千蚊
最後得Z7幾架 唉

解咩任~?

點抽? 係咪ALL 轉蛋?

解番晒啲劇場模式任
留意每週例有新出活動
有啲係每日都可以解嘅任
有啲係活動期內只限解一次
有時又有啲小遊戲玩
有時每日登入有野送
指定時間內掛機夠一定鐘數又送
但無論如何都無謂晒錢抽all齒輪 大伏也
儲幾個top齒輪連抽好過

可唔可以念多小小關係到隻歌? 我已經有目標, 想知多D提示

比多小小似樣既提示LA 我估到D架喇

用到呀, 開得番

衣丫衣丫痾借借

估唔到仲有人睬我首歌
你有冇入到個tg group?
我有放咗段短錄音喺裡面
定你係尋晚新入group嗰位巴?
如果搵到送d LUCCI買到嘅報答你

都話只係聲調 唔駛理我用咩字

all果D哂錢
除非你不嬲都好好抽獎運
我抽左廿萬最好都係得架永久sr,其他全部3日車

舒適9 LE好好用 窮撚必備

一世渣舒適9

我都想要舒適，依家渣濕鳩鳳鳴同疾風

仆街完全對疾風9呢架車冇印象
國服車嚟？幾時出？抽咩有？

好老實講 撇除車輛預設性能嘅差距
最好控制嘅中至低階車非戰慄9莫屬
成架車揸上手好暢順柔滑
如果車庫有呢架不妨用下佢
強烈推薦

ching竟然未見過疾風9。

抽得中改名做舒適9 LE

正過舒適？
咁多代以黎既舒適都好好揸
好穩定

屌佢老母，我抽左五六部疾風

要課金喎

我要屌自己啦 真係唔見車庫有
好跑？

麻麻，我加到4都好撚慢

傳說車同舒適9外 比較多人用既有 風鳴9 白駒9 塗鴉9
其實都係睇你自己既感覺 睇下邊架好用d

利申 用遊俠9

點有?

抽 top齒輪 會有

姐係點數LA...

解任唔係有TOP抽架咩

解左好耐都係得D道具抽

唔洗買 升lv 就會送

依家星星手套, 點先送
之前升過既LV係咪唔送架啦

而加有任務 完成左會比劇場寶石
劇場寶石可以合 top 齒輪

好懷念以前要考牌入server同埋屌柒爛橙唔開L1執照考試段時光
舊AC無beafun，得幾架永久車同一大堆氣球。
新AC頭一個星期已經成堆永久車，不過搜尋好友搜尋返自己舊Account 都覺得好唏噓

唔會送返之前lv 既野
巴打可以等星期5 更新後 每日簽到 會有top齒輪送
簽到既最後一日會有積木齒輪送(積木齒輪有機會抽到傳說車)

或者可以開個 新ac玩 一開波會送架舒適9

原來卡丁車咁多人玩
利申幾年前玩到SR就冇玩落去

之前一直以為 香港以經冇人玩了
得番自己一個係仲有玩

你係主要點拎D永久車

要打曬成條戲場先一粒?

有2個階段任務 每日做晒2個階段 會有3粒
另外 18:00-21:59 每在線60分鐘可以拎一粒

我又係 好想拎番舊ac d永久車
睇番自己舊ac淨係睇到mini同yamaha 果架電單車
Set左pw睇唔到車庫
我以前課金都抽埋成堆氣球 應該有成萬個係度

查實set pw用意何在？
搞神秘？
我見好top班一線車手會咁做
原來你

果陣手痕亂打
撞過過百個有可能既都唔岩.

有咁既野咩

已經剩係玩爆爆王
不過成日無啦啦彈出blackcipher訊息斷線

心已灰

其實重玩嘅話開個新ac都無壞
你一開佢就送架永久舒適9俾你
同埋宜家經驗值改少左 升lv好快
好快就有好多永久9代車

我都係岩岩先知有呢個任... miss左3日

我唔知點解開唔到爆爆王
剩係玩到跑跑

唔知 甩尾 拖漂 分別
總之唔識
所以我多數玩道具賽

下, 咁我呢D老AC 冇一架9代, 點搞?

抽200 150 100 定50好

有無巴打可以幫解任?

成班痴線佬咁夜仲未訓

50最易中靚嘢

我第一次接觸呢款game係大陸,04年暑假返大陸，仲有隻泡泡堂又係好玩
後尾知道橙仔拎倒經營都有去玩，我就玩開道具賽，d道具炸人好刺激仲買咗架活動出既永久車

國服有架紅旗好似仲勁過遊俠9

屌 究竟你地淨係有玩邊隻game定both?
媽 我好亂啊

其實現階段真係不大所謂
反正先求最基本擁有永久9代車
顧名思義top 50就官方定義最好嗰50架
你自己揸主意啦

唔會係指課金買齒輪掛
切忌也

話說呢個post愈見更多新面孔
不過好多都冇入tg group
其實係你地唔想入定根本冇再玩?
我見好多位都講到近況有玩咁

我好友list都係得早過我入group班ching
或者新入甚至冇入但仲有玩嘅
擺低個名認識下交流下都好
話晒港巴一家親
晚晚例見台仔互嘴炮

我冇tg同冇玩2-3年,今晚down返隻game睇下咩環境先……最驚唔記得個ac

冇單tg，同埋我道具撚

我覺得你抽唔到黑騎，遊俠，富豪，魔光呢d靚車，基本上你渣邊架9代車都分別唔大。

大概要幾錢抽倒？

呢d真係要靠運氣 我用曬全部抽蛋，overall差唔多成百次，最靚都係得架風鳴 如果你好彩可能幾次就中。
btw，如果你課金都抽唔到，可以試下合成。

傳說儲值1000有遊俠9送

抽box

無玩啦
以前玩街場場場第一
前年重玩，尾二嘅車尾燈都見唔到

哈

唉 唔係解劇場有寶石換抽車架咩

解左成個積木劇場, 一個都冇

唔係解劇場 係解任務

唔緊要啦都有野送嘅

積木 xx有咩用

...

好撚鍾意尖峰
但z7打後冇再玩

仲有段同FD挑機
佢最鍾意舒適,我就用尖峰

個陣最鍾意玩呢2個圖
技術含量低,又有速度感

尖峰好正

積木齒輪

面係自己刁

屌,3-4年前個跑跑卡丁車AC好似冇咗,但明明我個beanfun ac仲係度

童年回憶

抽倒橘子同咕咕鳥，用邊架好？

彈水呀給同跑跑卡丁車都玩唔到
自從爛橙執左

如果得呢2架車既話 玩競速就用咕咕鳥 橘子9 係道具車黎

其實有無巴哈文係講邊啲劇場有top 50-150車抽

劇場冇top齒輪 送

海盜劇場reset左 後面有一關送一個top100

樓主係咪離開咗呢個post?

琴日玩番 隨機抽車無限N2O模式好正
成日拎第一

命運箱模式？抽到Z7就唔係咁講啦

係呀 係呢個模式 無辦法
好似最低都有馬拉松HT

呢個模式好19
又愛又恨 抽到傳說車咪Z7甚至SR就
仲要完全冇HT+呢層好懸殊

btw你琴日先玩番？
你一直留言㗎喎sis

國服版喎

同大陸人玩冇激死咩

冇啊 只有撞飛到失控至會激死
國服送/抽車真係闊佬好多好多

上星期裝完玩到
但呢幾日bf登入完開到game即彈
del左再裝
個更新更左少少就錯誤error46
再del再裝都卡住
有無巴打知點搞

未試過咁樣有冇圖睇下

我就係error code = 50
上網搵左好多教學都搞唔到
有冇巴打知可以點搞
重裝左幾次 又試過關左防火牆都唔得

試下重down。

試下

上網睇到話 安裝檔案毀損導致無法遊玩
試下去del 晒成個 file 再重裝試試

大陸版好多靚車送
但就算好多Lucci都冇藍色齒輪賣
好想抽下有冇尖峰/舒適SR

台灣有個禮物係尖峰SR 30天
一直唔捨得接收

all齒輪有
金尖都抽到

借問聲點解台服近排逐漸興起綠改取代頂改？
係咪我miss咗啲嘢

韓服同國服之前已經移除左改車系統
而台服興起我覺得係班前職業玩家帶起
之前佢地係國服比賽用綠改
同埋直播都用綠改 所以有好多人跟

台灣 而加搞緊比賽 係7月到開始比
車種係 要綠改 所以而加比較多人練緊

咩係綠改頂改

抽到舒適SR type-W 3天
好想要永久
btw 商店每日只限買一次

試過，都係唔得
我係官網down的
巴打有無其他link？

我都係官網 下載

咁直到現在有冇任何小道消息指今年內台服一定跟風移除工廠系統
仲未玩過三紅㗎

暫時未有聽到

識玩一定玩城鎮手指

城鎮手指 城鎮手指R 城鎮雙手指 墓地手指

呢排成日j爆哥d片，佢手車真係好撚屈 d360鏡飄，仲有劣質技術真係好撚殺食

2:10秒

1:47秒

TRY比賽 單挑礦山360個下先癲

樓主終於上水啦

突然諗起當年組隊對方完全勝利嘅話
會倒扣你經驗值
嗰陣唔知 點解跑跑下啲人會斷線
到頒獎先見到 扣左好多

個陣部機好廢 成日lag機
第一名衝左線唔係即刻彈倒數十秒出黎
係未彈出黎之前 臨衝線甩住尾衝會反勝
Sorry for 1999

我負責mon post

我知你講乜 我個fd又係咁

唉我都玩過好多年，好懷念

上線食粽啦

估唔到呢個post都可以推到18頁

仲有咁多人玩跑跑?

見到呢個post.諗起以前之前拍個d影片

此post已完

尖峰9

跑跑卡丁車將於2017年10月31日正式結束營運。

講笑啫

大家仲未捨得上水?

台灣bf點認證

你宜家新開台灣BF ac?
介唔介意講清楚少少問題出喺邊
你就咁問點認證好難答到你
佢應該有指導你電話認證

而加申請新AC 要電話認證

上水先

連樓主都上水 大家識做啦
又多咗正皮

隻game玩到初中就冇玩了，但之前玩撞到啲職業選手玩，個場就會玩得特別開心

鴉。。鴉。。鴉。。

Okay

再次祝賀跑跑十週年快樂
仲有少女時代十週年快樂樓主

Tried_Tired究竟係咩game id

我今個暑假先回巢 每日玩一個鐘 日日都會做曬啲任務 獎勵抽咗好多嘢 犽霸9 富豪超跑9 基本上120%·60% 既車都齊晒 7月藍色幸運鐘抽到音速9

鎖匙任又抽到金芊 經卡 加經竉物同飛行竉物
強化物品 工廠配件
原來咁樣玩激鬥模式一場有千幾經 有時好彩2千幾3千經 我最多試過4千幾 而家瘋狂升級 送勁多跑車齒輪

跟著開始追求質素 將架音速升到5級 係咁e強化 同裝上工廠配件

前排有任送koin 加上係咁升級 而家有5千幾koin 呢2星期限時有得用koin買野 係咁買人物竉物轉蛋 1個先7koin 最後抽左好多人同竉物

無課過金黎講 我車庫既物品數量都算跑跑土豪了 好開心好滿足 拎番童年回憶 可惜fresh grad完既我 準備番工 跑跑卡丁車再見了

[size=2]where's my 1 koin?/size=2]

又fail

點解down唔到
連beanfun都down唔到

香港BF唔得可以試下台灣BF
好多巴打都係TW 係課金唔方便

垃圾公司應該出 阿給 同佢 既手機版啦屌
呀給一出 一定hit

卡丁車出咗手機版好多年
唔hit冇計

hk beanfun 要用ie 黎開 跟住整相容性 先會開到

而加 hk beanfun 同 tw beanfun d點數係相同 唔會唔方便

輕輕一推
有冇人有遊俠9完美改
難唔難有

課金 頗難有
0課金 唔好妄想
高度推薦綠改(改造升級+5 金框配件)
平民首選

LIHKG id: 跑跑卡丁車好玩
見字請留言

who are you?

哼…哼!